含會通過禁足令

食物及衞生局局長陳肇始表示，政府早前一直與律政司探討封鎖檢測的法律框架，今早框架獲行會通過。食衞局長將可發出《限制檢測宣告》，要求檢測人士，在有檢測結果前留在原本處所內，而政府亦可以按需要，要求轉移處所，或轉移到檢測中心，當有檢測結果後，便可以撤銷封鎖，封鎖時間最長為 7 日。

她又指，部分有特殊需要人士可以申請離開，但仍要遵守相關規定，而社署及民政署會提供物資上的支援。社署將提供如梳洗物品、睡袋等物品。

食物及衞生局常任秘書長陳松青解釋，執行時會把告示展示在處所出入口，「立即生效」，亦會委任包括執法人員在內的公職人員協助執行，限制任何人士離開或進入處所，要求處所內人士接受檢測等。

記者會直播：

我懷疑你確診武漢肺炎，轉移去新屋嶺

所有港共政策目的，一律建議參考新疆

如果封邨，掟落街嘅工夫都可以慳返
毒殺之後就話佢中武漢肺炎死左

為避免病毒散播風險即刻火化

一邊封邨

一邊放毒

最後封城
入得唔出得

除非你係黨員

集中營

大家應該要對溫水煮蛙免疫
所有港共政策一概背後有陰謀
利申：陰毛撚

agree

究竟係有權用到盡，定係集中營前奏？

打到嚟㗎啦

1月1號BNO 唔洗走了

所有入紙申請5+1者，一律被確診

就算錢走到，但用哩招結果有機會，人會走唔到（相信搬錢走已有一段時間嘅，早就被列入咗黑名單）最賤嘅可能，一家四口難民，爸女走到，母子走唔到，被迫強制留港成為人質

確診武漢肺炎係政治手段是常識吧

沒有沒有 通過！

推

共產黨做乜嘢都一定係不懷好意

邊個唔聽話就會確診

集中營前奏

健康碼
你係黃？紅色

認真 想走嘅巴打

真係要低調啲小心啲

立咁多法托咩
當年淘大爆發都嗱嗱聲搬晒啲人走啦

MeWe改名、轉相
Fakebook唔好做鍵盤戰士住啦

真

港幣會唔會有一日，變成WW2 日本皇軍軍票？百年之後，由港人子孫代為討債？

間接鎖港

個個都無得走

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

返唔到工邊個出糧俾我？

煲大呢件事啦

真係搞禁足令，第四波疫情到底幾時先會完，香港人幾時先有疫苗打？

港共集中營屠殺

連登班抗疫撚話唔好為反而反㗎

大家肯恢復勇武抗爭未

含會真係一個好撚恐怖組織

你點知我5+1

唔會哇

屋邨廢老無得外出

另類介嚴

恐懼撚無限絕頂

睇你唔順眼時中意禁你咪禁你
睇你好唔好彩
又吹得佢脹咩

睡袋準備瞓公司

笑撚多，多謝恐懼師

兒燈仔唔係好驚個垃圾病既咩？
做乜咁抗拒禁足？

1月1? 1月31先開始申請WO

諗起《十年》裏面個五金鋪老細，無端端俾人困住左，接唔到個女放學，然後挺而走險個幕...

逐家逐戶焊死門窗

全世界都係度準備打疫苗
然後香港你同我講要禁足令

逐層拍門
唔開就爆門

明顯唔會再係為防疫了
防疫只係掛名

早晚會有人走唔到錢都要走的概念

留名等葉劉腳圖

港建新

都係唔封關

我地俾個㩒足令你㩒佢張圖出嚟推post

仲溫水咩，一早熟晒
而家只係收網準備上菜

唔計PR，都真係仲有好多沸青覺得水未夠熱嘅

不過始終有人可以免檢呀，屌

張乳淫對唔對得住業界

識奶奶葉界

恐懼撚: 防疫呀嘛，無計啦

俾東突恐懼撚傳染咗，so99y

劇本:
首先某幾層封鎖
之後成棟封鎖
再之後成條邨／屋苑封鎖
最後全港屋邨／屋苑都有爆發—>全港封鎖

所有黃店員工同時確診

去新疆

慘過去新疆
集中營師

求仁得仁

㩒足師

防疫撚求仁得仁